食物千百種話雞蛋係唔健康嘅食物，但網上就話雞蛋好健康，食多都唔怕

另外一個netflex節目健康不可告人的秘密又再話雞蛋唔健康，到底信邊個好。講到食齋先最健康咁

無人知？？

原本諗住去食kfc,睇完個節目即刻唔敢去食，因為佢話食雞都唔健康，拍得住食牛

有咩好驚
你係會死既 食咩都會死
好多野整定 驚乜鳩

唔想唔知頭唔知路咁死咗，因為我不嬲以為雞肉係白肉好健康，當然炸雞就一定唔健康架啦

如果可以肯定雞蛋唔健康我會減少食雞蛋，希望有人解答到我

真心驚啊

食屎好似有益
但我想快D死
我食蛋算

你上網睇下資料 大把
我發覺戒蛋奶皮膚好左好多，而且好多時用蛋奶整嘅食物都好唔健康：芝士，cream sauce, custard, 蛋糕, etc
所以唔食對你係百利無一害

蛋嘅營養好多食物都補得返

飲水既人最後會死, 但唔飲水既人都會死

依家係講緊健康，我夠知呼吸都會死啦，我只係想知個真相

用Common sense
前排先有營養師 話食菜致癌

樓主你又唔講點唔健康法
點同你討論呀

走黃囉

但有另一個說法話蛋黃先最有營養喎

真係麻煩，有益好冇益好，食咗咁多年而家先改仲有咩用，要出事的話食咗廿幾三十年都未出事？

兩者好似冇衡突

飲水中水毒點解要飲8杯水

但煎蛋真係好正，唔知係咪卵子基因互引，食左會扯晒旗

有衝突，蛋黃有人話係好膽固醇嚟，所以食多多都唔怕

（轉自高登）

仲講雞蛋膽固醇已經錯晒啦
其實人體只有7X至80%膽固醇係從食物吸收
大部份都係肝製造出嚟
而且食物嘅膽固醇亦都唔係全部壞，係有好膽固醇
正常食用，真正從食物吸收嘅壞膽固醇其實唔多

除非你係食人魔，係咁食內臟，或者你身體有異常，否則正常食蛋唔會有大問題
有D人天生膽固醇水平較低，更應該日日食去補充膽固醇水平添

牛奶就真係無咩益，主要係現代工廠式製造問題
另外市面好多果汁飲品（非純果汁）其實都加太多糖，都係無益